msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.0.6\n"

msgid "Heart-Beat"
msgstr "心跳包"

msgid "HEX"
msgstr "十六进制"

msgid "TCP Server"
msgstr "TCP服务端"

msgid "TCP Cilent"
msgstr "TCP客户端"

msgid "UDP Server"
msgstr "UDP服务端"

msgid "UDP Cilent"
msgstr "UDP客户端"

msgid "Heart-Beat Content"
msgstr "心跳内容"

msgid "Heart-Beat Interval(s)"
msgstr "心跳时间(秒)"

msgid "UDP Server"
msgstr "UDP 服务端"

msgid "TCP Server"
msgstr "TCP 服务端"

msgid "Server IP Address"
msgstr "服务端IP地址"

msgid "Serial Settings"
msgstr "串口配置"

msgid "Automatic Increase in Port Number"
msgstr "端口数自动递增"

msgid "Start serial service"
msgstr "开启"

msgid "Target Port"
msgstr "目标端口"

msgid "Network Proto"
msgstr "网络协议"

msgid "Transport Proto"
msgstr "数据类型"

msgid "Maximum number"
msgstr "最大连接数"

msgid "Listen Port"
msgstr "本地端口"

msgid "Local Port"
msgstr "本地端口"

msgid "Time Out(s)"
msgstr "超时（秒）"

msgid "Baud Rate"
msgstr "波特率"

msgid "Data bits"
msgstr "数据位"

msgid "Stop bits"
msgstr "停止位"

msgid "Parity"
msgstr "校验位"

msgid "Serial Configuration"
msgstr "串口参数配置"

msgid "Network Settings"
msgstr "网络配置"

msgid "All Port"
msgstr "所有端口"

msgid "Port1"
msgstr "端口1"

msgid "Port1 Settings"
msgstr "端口1设置"

msgid "Serial Port"
msgstr "串口"

msgid "TCP Server"
msgstr "TCP 服务器"

msgid "UDP Mode"
msgstr "UDP 模式"

msgid "Serial Server"
msgstr "串口服务"

msgid "Serial Utility"
msgstr "串口服务"

msgid "POE Power"
msgstr "POE电源"

msgid "Serial POE Power Output"
msgstr "串口POE电源输出"

msgid "ON/OFF"
msgstr "开/关"

msgid "Serial POE Power Output ON/OFF"
msgstr "串口POE输出开关"

msgid "ON"
msgstr "打开"

msgid "OFF"
msgstr "关闭"

msgid "Network Proto"
msgstr "网络协议"

msgid "Listen Port"
msgstr "本地端口"

msgid "Server IP Address"
msgstr "服务器IP"

msgid "Server Port"
msgstr "服务端口"

msgid "Hexadecimal"
msgstr "Hex发送心跳包"


